[
    {
        "randomId": 231
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Ifaranga ku meza",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karibarangura ku rutare",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    }
]